太認真真係好傷

有冇人同意

不能同意更多
仲有太努力去付出都係

自問對佢真係好好 可惜最後俾佢一句：你真係好好 但我唔值得你對我咁好 就分開左 咁認真你真係輸哂

同意呀，同時但都覺得拍拖係要認真既，不過唔好100%時間比曬對方囉，會chur親人，惹人討厭